[公平咩？] 有一對得天獨厚既野

真係令人好想後入再摷入佢件白tee捽佢粒lin然後扯佢個咀埋黎打車輪

Oops

Show Blocked User - 馬鹿野郎

除左對波一無是處
仲要樣衰

Oops page not found呀屌你

上個post啊屌你老母

得天獨厚係邊 佢個嘴唇??

Oops！